點解有左安心出行app確診數字冇回落？

政府又話安心出行有用過疫苗

廢囉

因為HK no IT

蓋清心水清

回港易

因為反對派.........有2個

因為正苦on79囉，仲問喎！再問負你皮㗎！

牙泰係自己人

好似你去叫雞中左性病
個app淨係會話你聽叫過邊隻雞
唔會防到性病